分手比追你更難

屌你

okk

有同感

因為離開需要更大勇氣

因為唔係唔愛 而係我的離開也是愛

好偉大😢